オープンアプリ『シンプルＰＧ』

プログラミングアプリ
ＢＡＳＩＣとアセンブリを
参考にして作ったオリジナル言語
アセンブリライクな言語

アプリ配布リンク: http://tomarky.html.xdomain.jp/mobile/oap/p011.hdml


※オープンアプリとはau携帯電話(ガラケー)で動かすことができるアプリのことです
　(参考リンク http://www.au.kddi.com/ezfactory/tec/spec/openappli.html ）